[推到完場] 曼聯 vs 利物浦

Time: 10/3 2030

屌你老母我連生存既唯一意義都冇埋啦

哈 綠帽狗

琴晚自己諗成點

要賣了

賣你ok?

咁早開

搶左綠帽個即討, 等佢永遠留守波台

我放棄了
再見各位

屌你 咁都仲未諗通

推

pish

456

推香川果個post la

Pish

普巴又大戰先傷

豬波無難度

呢球真係經典 一巴打落猁狗度 一巴打落d話馬仔水貨既人度

是但啦 傷唔傷都比人撚

今晚輸硬

哥俐 哥俐 文 魚拉～～突